朗尼曾沉迷賭博：影響場上表現

【Now Sports-體育】剛為打比郡演出處子戰的朗尼自爆，曾經受賭博惡習影響表現，幸好現時已經走出困局。

「當我年輕時，已經賺取很多錢。為曼聯、英格蘭出征要留在酒店7至10天，你會很苦悶，需要找些事情去打發時間，賭博就是其中一樣。」朗尼（Wayne Rooney）於一個控制賭博活動中表示。

朗尼在場上贏多輸少，於賭局中初時也是這樣，但慢慢輸得愈來愈多，光透過電話便在5個月內賭輸70萬鎊，也曾於賭場只花2小時就輸了65000鎊：「我之後一直加注，希望把金錢贏回來。當你輸錢時，一定會影響代表球會及國家的表現。」

這名34歲前曼聯、英格蘭代表隊隊長以過來人身份勸告大家：「幸好，我可以償還輸的錢，之後不再賭了，我從錯誤中學習。如果你繼續賭，只會輸得更多。」

圖片來源 : Twitter圖片

佢一星期都30m磅啦

咪係
5個月先輸70萬鎊
但一星期搵2x鎊

條數咪同我地食飯錢差唔多

屌佢講都有70萬 姐係最少要黎個double
不過佢揾咁多賭下錢又有幾閒 本身又英國人唔係落後國家 你話佢叫雞叫到有爛J踢唔到波就新聞

錢唔係咁計

卓耀國

搵咁多驚西咩
依頭輸完轉頭又搵返

講出黎一定報少幾個零

唔會啦 講大話犯十戒 這是敵christ

奧雲

心水ching